有無人已經覺得依加好凍

我係排骨仔

住邊區同座向都好大影響
當然你廢就緊嘅

希望可以係連燈圍爐取暖